我知我樣衰。。。

我鍾意左一個係學校係風頭躉既男仔
佢係籃球隊 好陽光
有時都會同佢講下野
但我係學校只係一個透明人 又唔靚 依d我都知道

我有一日鼓起勇氣當面同佢表白
然後佢靜左一兩秒 講左句diu 冷笑一下之後走左
跟住佢就周圍同佢d frd講
我個心即刻碎左 之後佢每次經過都係到暗睥我
我好心痛

DIU

我好心痛

Diu

冷笑

心碎了。。

要唔要都罷啦 咁撚無品

佢比性暗示想同你扑野 咁都心碎

咁小弟本身得169，條女就155，佢d朋友條仔個個唔係米8就米9
今次約哂出黎gathering，小弟同條女仲有佢d女性朋友個個攜眷出席
佢d女性朋友一見到小弟就笑鳩我生得矮，就算唔出聲，由佢地望我頭頂既眼神，就即時明白佢地都知我唔夠高，於是直接話: 你條仔生得咁矮，點保護你呀?一有175以上既mk一行埋黎，你點打鳩佢?
小弟條女個樣好似好無癮，諗都唔諗就反馱: 如果有個鬼佬185以上，你又點保護呀?
班女答: 咁條仔185以上lor
小弟條女再駁: 如果有個2米以上既黑鬼呢?
班女答: 條仔拎武器都係差唔多啦，矮就矮啦
小弟條女: 如果有車撞埋黎、飛機跌落黎、子彈射埋黎，你條仔都無地球、ironman咁高、鐵板咁硬，無得攬住你，咁你係咪又無安全感?
班女就冇再出聲
之後成晚既氣氛都好尷尬、爍底，好快就散band，糖水都冇食

利申: 真人真事非ff

所以搞到咁痴線？

I love u❤️️

仔無了，可以再搵，心碎了，未必可以癒合，樓主呢啲人唔要都罷，何必太過上心

珍惜啦巴打

Gay Post